{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48506&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천마렌626"
    },
    "text": "当ペンションは屋外プールをご利用いただけます。 また、テラスではバーベキューも可能です。 周辺には泗川大橋があり、車で4分の距離にビト海洋釣り公園と9分の距離にビョルジュブジョンテーマパークがあります。 入室は5時、退室は22時以降です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 利用する服装はラッシュガードや水着、手軽な半袖と半ズボンです。 大型チューブは使用できません。 ペンションにはトランポリンと駐車場があり、バーベキュー施設もあります。 プライベートテラスにはガスグリルがあり、4人以上のグループは屋外あずま屋専用バーベキュー場とウェーバーグリルを使用できます。 SNSにレビューを投稿すると、手作りの王カルビ人分が無料でもらえます。 入室人数は最大を超えることはできず、ペットの出入りはできません。 客室内では火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "テラスではバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には泗川大橋、ビト海洋釣り公園、ビョルジュブジョンテーマパークがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような服装で利用すればいいですか？",
            "answer": "ラッシュガードや水着、手軽な半袖と半ズボンがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "大型チューブは使用できますか？",
            "answer": "大型チューブは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはトランポリンと駐車場があり、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "SNSにレビューを投稿すると何か特典がありますか？",
            "answer": "SNSにレビューを投稿すると、手作りの王カルビ人分が無料でもらえます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内では何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動しますか？",
            "answer": "情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようにしていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 391
    }
}